給銀髮的一封信（移民）

我知你地覺得自己走唔走都得，你地有部份比我地後生一輩更堅持，但當幫下我地後生一代一齊走，我地無乜資金起頭，需要你地係當地投資，做生意 同時你地走先可以真正淘空香港既庫房